[發動技能]放工返屋企執到隻蠑螈

一開門差啲睇唔到地下有條嘢踩落去
因為屋企有貓有狗驚俾佢哋玩死就放入個盒仔先

屋企距離河仔有段距離，依家好黑就唔放返落去住一陣我都跌埋落河就大獲

香港瘰螈，舊稱香港蠑螈，是香港唯一一種本土蠑螈。
保育狀態： 近危

真係記得放番佢唔好養死呀，香港特別種黎

唔養啦
依家放咗啲山水俾佢，聽朝先放返落河

唔養得架，犯法

好瘦
捉啲小強佢食